沉默的代價-起初人們叫派錢給小孩

起初人們叫派錢給小孩
因為我不是小孩，我不說話；

接著他們反對派錢給大陸人
因為我不是大陸人，我不說話；

後來他們反對派錢給長者
因為我不是長者，我繼續不說話；

最後，我想反對香港警魔加人工
再也沒有人站起來為我說話了。

公敵一定係警魔
但要對付警魔就一定要用事後對分警魔經費去利誘

呢個先係大局觀
你keep住話死都反對派錢比長者咪無人幫你反警魔經費

好基本的概念,但總係選擇唔接受

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）